一個回左流嘅美國公民，其實係中國間諜，都可以用順豐投票選總統

冇嘢好講
而家選中國總統定美國總統？？
美國已經比中國用軟手段征服咗

即使今屆好彩畀特朗普贏咗
繼續咁引入海外移民
下屆都會出現同樣情況

可以預示到嘅係中國已經稱霸全球